有冇巴打目光會避開異性

連途人唔敢望 好驚同佢地有眼神接觸
唔識應對 呢個情況越來越嚴重

我

欠缺自信

媽 好毒